加泰爆衝突 國家打吡或移師班拿貝

【Now Sports-體育】由於加泰羅尼亞地區近日爆發示威及衝突，西班牙聯賽會要求把今月的國家打吡，由魯營改至班拿貝舉行。

西班牙政府日前重罰於2017年爭取加泰羅尼亞獨立的9名分離組織領袖入獄9至13年，激發支持加泰羅尼亞獨立的多個組織及民眾上街示威，包括效法香港示威者連日堵塞機場。

今季首場國家打吡將於今月26日在巴塞隆拿主場魯營舉行。由於巴塞正正位於加泰羅尼亞地區，所以西班牙聯賽會懼怕比賽被示威影響，已經向西班牙足總要求，改為於皇家馬德里主場班拿貝舉行。

西班牙聯賽會於聲明中表示：「因為特別的形勢已經超出我們的控制範圍內，我們要求西班牙足總可以更改國家打吡的球場至馬德里。」

這個變動相信對皇馬有利，因為在變動後，皇馬便不用連續3場作客，至於巴塞就要於歐聯遠征捷克的布拉格斯拉維亞後，在連續第3場客場出戰國家打吡。

圖片來源 : ©AFP

依家既皇馬
巴菜作客照炒789球

由主場變作客

呢個真
如果係皇馬主場收皇馬皮應該會對示威者士氣有幫助

全西班牙得兩個球場咩
點解唔可以用中立場

作客變主場咁on9

應該同下半季對賽對調主客場，不過皇主場對巴戰績好似差啲

可能想對調主客場次，下半季畀番巴塞主場對真馬？

西甲邊隊第一

警察fullgear就入去打柒人
球員冇gear就縮返入老母個閪
馬德里垃撚圾

西甲不敗排榜首

咁都合理

其實皇馬主場啲人都係屌皇馬

咪都係主場

要大炒雙位數

點解唔中立場
定次輪變返巴塞主場先 如果到時ok